<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>gasparsantos on Gaspar Santos</title><link>https://www.gasparsantos.eu/fr/authors/gasparsantos/</link><description>Recent content in gasparsantos on Gaspar Santos</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr</language><lastBuildDate>Fri, 20 Mar 2020 00:00:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://www.gasparsantos.eu/fr/authors/gasparsantos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Accueil</title><link>https://www.gasparsantos.eu/fr/</link><pubDate>Sun, 01 Jan 2017 08:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.gasparsantos.eu/fr/</guid><description>Né à Espinho en 1979. Il a commencé ses études musicales à l&amp;rsquo;âge de huit ans à l&amp;rsquo;Académie de musique de S. Félix da Marinha dans la classe de violon du professeur Odete Ramos.
À l&amp;rsquo;âge de onze ans, il a rejoint l&amp;rsquo;école professionnelle et artistique de Vale do Ave (ARTAVE), où il a terminé le cours de base d&amp;rsquo;instrumentiste à cordes, sous la direction du professeur David Lloyd. Pendant cette période de sa formation, il a fréquenté l&amp;rsquo;orchestre Artave avec lequel il a visité les principales villes du Brésil.</description></item><item><title>Discographie</title><link>https://www.gasparsantos.eu/fr/discographie/</link><pubDate>Fri, 20 Mar 2020 00:00:00 +0100</pubDate><guid>https://www.gasparsantos.eu/fr/discographie/</guid><description>Spotify Tidal Amazon Music Deezer à écouter ici&amp;hellip; un peu&amp;hellip;</description></item><item><title>Ing. Joaquim Domingos Capela</title><link>https://www.gasparsantos.eu/fr/mon-violon/</link><pubDate>Fri, 01 Dec 2017 04:52:03 +0100</pubDate><guid>https://www.gasparsantos.eu/fr/mon-violon/</guid><description>Un certain jour, j&amp;rsquo;ai demandé à Ing. Joaquim Domingos Capela pour écrire un court texte sur mon violon, et à mon grand étonnement, voici le résultat&amp;hellip;
Merci Ing. Joaquim Domingos Capela
Brève histoire du Guarnerius La ville de Crémone, en Italie, était aux XVIe, XVIIe et XVIIIe siècles le berceau de familles notables d&amp;rsquo;altistes, entre autres Amati, Guarnerius, Stradivarius et Ruggeris, qui ont projeté cette ville dans toute l&amp;rsquo;Europe comme le premier et le plus grand centre de construction de violons.</description></item></channel></rss>