<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>gasparsantos on Gaspar Santos</title><link>https://www.gasparsantos.eu/de/authors/gasparsantos/</link><description>Recent content in gasparsantos on Gaspar Santos</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Fri, 20 Mar 2020 00:00:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://www.gasparsantos.eu/de/authors/gasparsantos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Anfang</title><link>https://www.gasparsantos.eu/de/</link><pubDate>Sun, 01 Jan 2017 08:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.gasparsantos.eu/de/</guid><description>Geboren 1979 in Espinho. Er begann sein Musikstudium im Alter von acht Jahren an der Musikakademie von S. Félix da Marinha in der Violinklasse von Professor Odete Ramos.
Im Alter von elf Jahren trat er in die professionelle und künstlerische Schule von Vale do Ave (ARTAVE) ein, wo er den Grundkurs des Streichinstrumentalisten unter der Leitung von Professor David Lloyd absolvierte.Während dieser Zeit seiner Ausbildung besuchte er das Artave Orchestra, mit dem er durch die wichtigsten Städte Brasiliens tourte.</description></item><item><title>Diskographie</title><link>https://www.gasparsantos.eu/de/diskographie/</link><pubDate>Fri, 20 Mar 2020 00:00:00 +0100</pubDate><guid>https://www.gasparsantos.eu/de/diskographie/</guid><description>Spotify Tidal Amazon Music Deezer hier zu hören&amp;hellip; ein wenig&amp;hellip;</description></item><item><title>Ing. Joaquim Domingos Capela</title><link>https://www.gasparsantos.eu/de/meine-geige/</link><pubDate>Fri, 01 Dec 2017 04:52:03 +0100</pubDate><guid>https://www.gasparsantos.eu/de/meine-geige/</guid><description>An einem bestimmten Tag fragte ich Eng. Joaquim Domingos Capela, um einen kurzen Text über meine Geige zu schreiben, und zu meinem Erstaunen ist hier das Ergebnis&amp;hellip;
Danke Ing. Joaquim Domingos Capela
Kurze Geschichte des Guarnerius Die Stadt Cremona, Italien, war im 16., 17. und 18. Jahrhundert der Geburtsort namhafter Bratscherfamilien, darunter Amati, Guarnerius, Stradivarius und Ruggeris, die diese Stadt in ganz Europa als erstes und größtes Zentrum des Geigenbaus projizierten.</description></item></channel></rss>