<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gasparsantos on Gaspar Santos</title>
    <link>http://localhost:1313/es/authors/gasparsantos/</link>
    <description>Recent content in Gasparsantos on Gaspar Santos</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Mar 2020 00:00:00 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/es/authors/gasparsantos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Comenzando</title>
      <link>http://localhost:1313/es/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2017 08:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/</guid>
      <description>Nació en Espinho en 1979. Comenzó sus estudios musicales a la edad de ocho años en la Academia de Música S. Félix da Marinha en la clase de violín del profesor Odete Ramos. A las once ingresó en la Escuela Profesional y Artística de Vale do Ave (ARTAVE), donde completó el curso básico de instrumentista de cuerda, bajo la guía del profesor David Lloyd. Durante este período de su entrenamiento asistió a la Orquesta Artave con la que recorrió las principales ciudades de Brasil.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Discografía</title>
      <link>http://localhost:1313/es/discografia/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Mar 2020 00:00:00 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/discografia/</guid>
      <description>Spotify Tidal Amazon Music Deezer Para escuchar aquí&amp;hellip; un poco&amp;hellip;&#xA;Gracias</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ing. Joaquim Domingos Capela</title>
      <link>http://localhost:1313/es/mi-viol%C3%ADn/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 04:52:03 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/mi-viol%C3%ADn/</guid>
      <description>Cierto día le pedí al Ing. Joaquim Domingos Capela para escribir un pequeño texto sobre mi violín, y para mi asombro, aquí está el resultado&amp;hellip;&#xA;Gracias Ing. Joaquín Domingos Capela&#xA;Breve historia del Guarnerius La ciudad de Cremona, Italia, fue en los siglos XVI, XVII y XVIII cuna de notables familias de violistas, entre otros Amati, Guarnerius, Stradivarius y Ruggeris, que proyectaron esta ciudad en toda Europa como el primer y mayor centro de construcción de violines.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
